[無聲抗議］全民黑衫+口罩

屌你老母 經過呢2個月最黑暗嘅一晚 方向可能真係要暫時變一變

除咗不消費活動，仲可以黎啲無聲抗議，讓和理非進場
由聽日起 全民黑衫+口罩，如果遇到黑社會/藍屍挑釁，身邊嘅同路人即刻舉起電話，保護其他人

光復香港 時代革命

我會著黑衫 口罩

不要說推，請推以下
721
811
1. 尖沙咀瞄頭射，射爆女仕眼球
2. 以化學武器攻擊葵芳/太古車站內，極近距離開鎗
3. 北角無視黑幫攻擊記者/平民
4. 非公職時參與非法集會，以磚/汽油彈攻擊防暴警犬，煽動民眾
5. 製造偽証

文宣/民間記者會！！！！

721後已經日日著黑衫

「警察還眼」明天1PM全民入機場 百萬人塞爆機場

無時間文宣
見POST者，自行Copy開新Post，要連登全部都係呢個Post

812起 1PM，百萬人進入機場，咩都唔做，勢要討回雙眼
機場因為100萬人係機場而暫停運作，不是們的責任，是因為機場不夠大
圍到出青馬，都全條橋唔夠闊

統一口號
「黑警還眼」
「五大訴求，缺一不可」

----------------
From 機場tg group

推

不要說推，請推以下
721
811
1. 尖沙咀瞄頭射，射爆女仕眼球
2. 以化學武器攻擊葵芳/太古車站內，極近距離開鎗
3. 北角無視黑幫攻擊記者/平民
4. 非公職時參與非法集會，以磚/汽油彈攻擊防暴警犬，煽動民眾
5. 製造偽証

和理非們出動
成本低又表到態
大家都出少少力好唔好？

香港已經唔容許普通市民存在